UNIT 1
Q: Speaker A: “_____________ British?” Speaker B: “No, they’re American.”
A. They are
B. Are they
C. Are you
D. You are
ANSWER: B

Q: We are from America. _______ last name is Smith.
A. Our
B. Her
C. Their
D. His
ANSWER: A

Q: Speaker A: “_____________” Speaker B: “It’s Friday.”
A. Where are you from?
B. What is it?
C. What’s your favorite color?
D. What day is it today?
ANSWER: D

Q: Speaker A: “Are you from London?” Speaker B: “Yes, _____________.”
A. I are
B. I am
C. I’m
D. I is
ANSWER: B

Q: __________ to page 84.
A. Go
B. Repeat
C. Sit
D. Do
ANSWER: A

Q: Speaker A: “What’s your _____________?” Speaker B: “It’s 82 Beacon Street, Boston.”
A. address
B. house
C. place of work
D. town
ANSWER: A

Q: Kate __________ from Germany.
A. is
B. am
C. be
D. are
ANSWER: A

Q: There are _____________ months in one year.
A. twenty-four
B. twenty
C. twelve
D. six
ANSWER: C

Q: Speaker A: “Are they Spanish?” Speaker B: “_____________”
A. Yes, you are.
B. No, they are.
C. Yes, we are.
D. No, they aren’t.
ANSWER: D

Q: What's _____________name?
A. her
B. she
C. hers
D. she’s
ANSWER: A

UNIT 2
Q: Speaker A: “What are they?” Speaker B: “They are ___________.”
A. blues jeans
B. blue jeans
C. jeans blues
D. jeans blue
ANSWER: B

Q: _______ careful! That dog’s dangerous.
A. Be
B. Be you
C. Are
D. Is
ANSWER: A

Q: _________ that water – it’s dirty.
A. Don’t drink
B. Drink
C. Don’t go
D. Go
ANSWER: A

Q: It’s _____________.
A. big house
B. house big
C. a big house
D. a house big
ANSWER: C

Q: She doesn’t know what to do. ____________.
A. She’s bored
B. She’s thirsty
C. She’s hungry
D. She’s tired
ANSWER: A

Q: Speaker A: “This exercise is very difficult.” Speaker B: “___________. I can help”
A. Don’t worry
B. Be quiet
C. Don’t be late
D. Slow down
ANSWER: A

Q: The opposite of “beautiful” is _______.
A. good-looking
B. attractive
C. ugly
D. Pretty
ANSWER: C

Q: His children are __________.
A. young very
B. youngs very
C. very youngs
D. very young
ANSWER: D

Q: Listen – you will like _______ story.
A. that
B. this
C. these
D. those
ANSWER: B

Q: It’s _______.
A. ID card
B. ID cards
C. a ID card
D. an ID card
ANSWER: D

UNIT 3
Q: _____ you wear a uniform or special clothes?
A. Is
B. Are
C. Do
D. Does
ANSWER: C

Q: kind / What / do / books / read / you / of ?
A. What do you read kind of books?
B. What do you kind of books read?
C. What kind of books do you read?
D. What kind do you read of books?
ANSWER: C

Q: Her job is to care for ill people in a hospital. She isn’t a doctor. What’s her job?
A. dentist
B. waitress
C. cook
D. nurse
ANSWER: D

Q: I ______ in an apartment.
A. want
B. have
C. live
D. like
ANSWER: C

Q: The movie _________ in a minute.
A. finishes
B. finishs
C. is finish
D. finish
ANSWER: A

Q: _____ do you have English classes? On Tuesdays and Thursdays.
A. Where
B. Which
C. What
D. When
ANSWER: D

Q: The sun ________ a lot in Southern California
A. is
B. are
C. shines
D. shine
ANSWER: C

Q: He is a ________. He teaches English.
A. actor
B. doctor
C. teacher
D. driver
ANSWER: C

Q: She _______ glasses because she is near-sighted
A. weares
B. wear
C. wore
D. wears
ANSWER: D

Q: Speaker A: “Do you walk to school?” Speaker B: “_____________. I go by bus.”
A. Yes, I do.
B. Yes, I don’t.
C. No, I don’t.
D. No, I do.
ANSWER: C

UNIT 4
Q: Your sister’s daughter is your _____________
A. cousin
B. niece
C. aunt
D. nephew
ANSWER: B

Q: Ecuador's national holiday is ________August 10.
A. on
B. at
C. to
D. in
ANSWER: A

Q: Do you see that beautiful BMW? It's his____________new car.
A. parent’s
B. parent
C. parents
D. parents’
ANSWER: D

Q: My father’s brother is my _____________.
A. aunt
B. uncle
C. father-in-law
D. niece
ANSWER: B

Q: _____________brother is a famous soccer player.
A. My wifes’
B. Me wife
C. My wife
D. My wife’s
ANSWER: D

Q: My boyfriend and I go to my parents' house _____________New Year’s Eve.
A. to
B. on
C. at
D. in
ANSWER: B

Q: ___________ is that bag?
A. Who
B. Which
C. What
D. Whose
ANSWER: D

Q: We have English classes ___________ Tuesdays and Thursday.
A. on
B. at
C. to
D. in
ANSWER: A

Q: My family usually goes to Florida_____________ the summer.
A. on
B. to
C. at
D. in
ANSWER: D

Q: Policemen and doctors sometimes work ________night.
A. at
B. to
C. on
D. in
ANSWER: A

UNIT 5
Q: She ____________ the piano.
A. can play
B. playing
C. cans play
D. can to play
ANSWER: A

Q: Speaker A: “How often _____________ to the hair stylist?” Speaker B: “Once a month.”
A. does you go
B. are you go
C. do you go
D. are you going
ANSWER: C

Q: Listen! The neighbors ____________ a party again.
A. are having
B. is having
C. has
D. have
ANSWER: A

Q: Don’t make noise. My father _____________.
A. sleep
B. sleeps
C. is sleeping
D. is sleeps
ANSWER: C

Q: Andy doesn’t want to go to the beach because he _____________.
A. can swim
B. can’t swim
C. doesn’t swim
D. don’t swim
ANSWER: B

Q: _______ you busy?
A. Do
B. Are
C. Can
D. Does
ANSWER: B

Q: She _____________ French, but not Spanish.
A. don’t speak
B. can speak
C. doesn’t speaks
D. can’t speak
ANSWER: B

Q: Is your sister at home? I need to speak to ______.
A. her
B. hers
C. she
D. him
ANSWER: A

Q: Do you_____________?
A. waiting for a friend
B. hungry
C. like pop music
D. stressed
ANSWER: C

Q: _____________come tonight?
A. You can
B. Do you can
C. Can coming
A. Can you
ANSWER: D

UNIT 6
Q: _______ Matt like shopping?
A. Do
B. Does
C. Is
D. Are
ANSWER: B

Q: What time ______ she usually go to bed?
A. does
B. is
C. do
D. did
ANSWER: A

Q: Speaker A: “What is he doing?” Speaker B: “_____________”
A. He is fine.
B. He is cooking.
C. He loves doing the shopping.
D. He is a doctor.
ANSWER: B

Q: Can you help my friend and me?
A. me
B. them
C. us
D. you
ANSWER: C

Q: What kind of music ____________listen to?
A. are you
B. do you
C. is you
D. does you
ANSWER: B

Q: The weather is cold, but ______ raining.
A. it doesn’t
B. it aren’t
C. it not
D. it isn’t
ANSWER: D

Q: Are you_____________?
A. have a car
B. tired
C. speak Spanish
D. know those people
ANSWER: B

Q: I can’t find my phone.
A. you
B. them
C. it
D. us
ANSWER: C

Q: The museum ______ at 2:00 on Mondays.
A. close
B. is closing
C. closes
D. is closes
ANSWER: C

Q: Is he ok? He _____________ in the afternoon.
A. doesn’t usually sleep
B. isn’t usually sleeping
C. isn’t usually sleep
D. don’t usually sleep
ANSWER: A